[北京電視機]想理解下當年發生咩事

首先,我係巴迷,不過當年未睇波既,亦搵唔返full match,我講既野當然好難100%中立
但希望大家拋開左仇恨先,有錯既亦不仿指正

咁我就睇左依段片,佢就解釋所謂既 "經典黑哨"未必係真係咁"黑"

first leg既就唔再提,唔想討論返上一場波。
好喇,黎到second leg

其實最大既問題就係
巴塞隆納第一球手球無吹
(如果覺得唔係既,可以係下面講返最大問題係咩)

依個當然係無得推 係真係手球而且錯判。
特別第一球 球速慢 球證應該有能力睇到。
但第二球手球我就覺得係當年"正常"既錯判 因為個球速太快 而且擊中既位置好貼身軀 無var好難睇
以上我覺得係巴塞得益最大既錯判

另外好多跑動中既所謂"應該要12碼" 我真心唔覺得有邊一球係100%要比12碼
(都係果句,如果覺得唔係既,可以係下面講返最大問題係咩)

的確巴塞有係錯判下得益 但車又有無得益呢?
段片有提及美斯單挑係禁區內其實車都有手球, 依個又係太快,算係當年"正常"既錯判

但最重點 點解我覺得大家話依場係史上數一數二最黑哨既一場係怪呢?
真係一個問題,我成日見人講都無人答到
如果佢真係收哂錢要黑,點解係巴塞落後一球 安歷卡插水 艾比度會比紅牌呢
其實依個都係錯判,但好多人就無視左

其實呢場冇咩可以爭拗

我唔係話爭拗,亦非挑機or引罵戰
我只係認為有錯判,巴塞亦較多得益
但遠遠未去到""史上最黑""""

有冇人有睇返全場既link

史上最黑一定係2002韓狗

亦都想講既係
球員係有誤判情況下輸波,當然會有好大既情緒
但亦唔認為因為一個好激動既球員講左一句 北京電視機 就令到依場賽事變史上最黑

年年都有疤開返同一個post

我都好期待睇下係咪真係有一年會比疤平反到

樓豬加油

不了，巴係遮柒擋箭牌

我見好多人話 繼南韓後就佢最黑
我就對依句說話 比較好奇

因為未有VAR之前,錯判既次數可以話係極多,就算依家都會有錯判,只係少左

唉中轉英你死埋一邊啦

放心唔輪到你
一定係韓狗

唔想係依到講其他球隊
唔想引起其他罵戰
多謝尊重

多謝你支持

首先,我係南韓迷,不過當年未睇波既,亦搵唔返full match,我講既野當然好難100%中立
但希望大家拋開左仇恨先,有錯既亦不仿指正

咁我就睇左依段片,佢就解釋所謂既 "經典黑哨"未必係真係咁"黑"

希望你認真答而唔係
講一D諷刺但無論點既野

其實我個最最最重點真係

如果佢真係收哂錢要黑,點解係巴塞落後一球 安歷卡插水 艾比度會比紅牌呢

依個問題

見好多人就咁留左個負皮就走左
證明的確好多人唔認同我講既野,希望依D人可以矯正我

我笑住睇你地喊足成晚，再面紅紅谷住谷住上水揾10年前有突嘅野黎屌

一個問題姐
如果佢真係收哂錢要黑,點解係巴塞落後一球 安歷卡插水 艾比度會比紅牌呢

如果係真係咁證據確鑿,答到我駁唔到既,我就自動收皮並同大家道歉

樓主好用心

正所謂真理係愈辯愈明 (我唔係話個論點岩定錯)
係事實既絕對唔會有任何疑點,
真係黑哨都唔應該會有任何疑點

咁樣落後果陣唔吹個12碼而紅牌自己財主,係極唔合理

無法子
講真我盡力中立而且有禮貌
奈何D人就咁負皮完就走,一個討論既都無

標準答案:理撚得你 總知就係幾個12碼冇吹所以死疤狗黑哨

不嬲誤判得益個隊都會比人話黑哨架啦 並唔代表巴塞真係收買球證
車仔前幾場對卡迪夫城offside入波 一樣比人洗晒版話黑哨 唔通又代表車仔真係收買球證咩

咁又唔好咁講
我希望大家唔好有仇恨 理性D咁討論

的確係,但車仔前幾場對卡迪夫城offside 我諗你過幾個月就唔記得
而依件事講左10年,每次提黑哨講完南韓就到北京電視機

唔係話鍠俾人話黑哨嗰陣最鍾意拎個盾牌疤出黎擋咖咩,做乜自己又拎個盾牌鍠出黎

係，唔小心跌左幅圖入黎跟機
BTW喊完未

唔係我講既,我上面都有提返

唔想係依到講其他球隊
唔想引起其他罵戰
多謝尊重

麻煩你地兩個如果想講依D事既可以去返佢個po到講

黑唔等於收錢

咁我重整返個字眼

如果佢真係要黑,點解係巴塞落後一球 安歷卡插水 艾比度會比紅牌呢

我本身想入黎理性討論,不過起一起你底,見到你開嗰堆抽水post,都係算數

球證自己都認左錯，咁你仲想要咩理據？讀個球證心佢唔係真心認錯？

咁平時係好多抽水野既,咁依個po想認真討論呀麻

假膠po就用假膠mode
總有認真既時間既

純粹想討論係咪真係其他人口中所講既
""史上數一數二黑哨""
而唔係
"錯判"

btw都多謝你留言
有幾十人負皮,我諗好快過百添
但你係唯一一個肯認真討論既人
thank you

仲有，你果段片，馬路達比人禁區抱跌又冇，巴哥禁區比人拉跌又冇，碧基遠距離主動手球就輕輕帶過，波歷克0距離手球就重播n次，波叔果球美斯喺隔離都冇示意有問題啦
求其扔條片出黎扮客觀，食蕉啦理性分析

咁多錯判集埋一場咪令到佢變數一數二囉

既然暫時無人想討論,我就訓教先
如果你地係有論點的話可以繼續留言
我起身會盡量同大家一一探討

咁講係唔想有人係下面講完就係咁洗板問 樓主係咪潛左果類
更加唔係想起身睇到打後十幾頁係嘈緊皇巴/美朗既野

最後都多謝你睇到依到同留言討論
晚安

睇咗頭六個字就負評咗

收嗲啦疤狗，想洗底？下世都洗唔到呀

其他唔敢講 但屌你 右下角對祖個球都唔係pen 唔撚係話

依段有你所講既各個片段
馬路達果球先:
alves 抱果下的確係禁區出面,見佢一入即縮
係馬路達有心博12碼壓入禁區訓入去

巴哥禁區果下,佢拉衫,可以話係12碼
但拉果下同佢跌果下其實係唔相連
如果真係因拉衫而跌,唔會咁樣向前插,你睇慢鏡其實好明顯睇到佢控甩然後先向前訓

碧基手球我無輕輕帶過

波歷克無論美斯有無示意有問題,佢都係有手球

巴塞隆"納"

當時我唔係話100%唔係12碼
但亦唔覺得係100%12碼,除左手球果球

唔好意思,因為打速成,打左個巴字
佢就直接彈巴塞隆納提示字,就禁左落去
我下次會改返

事關好少打哂成個
平時就咁打 巴/疤/巴塞 就代表到
不過正經post諗住正經D

唔係諗住同個弱智仔講道理呀嘛

但另一面車都有得益既錯判
一個手球無吹
一個插水紅巴塞球員

如果係轟迷，的確會因為嬲而無講。
但依家係每一個第三方既球迷都無視依兩個車得益咁大既錯判？

我留言中都有放‘無利’既片亦有解釋，麻煩你睇返上面

麻煩你

我唔想係依到講其他球隊
唔想引起其他罵戰
多謝尊重

麻煩你地如果想講依D事既可以去返佢個po到講

見樓主今次好似係認真,我又廢up幾句

其實嗰2場波你唔使睇,你去高登睇返嗰陣啲疤迷有幾串,就知道點解講到今日都仲有人提

咁我逐點覆你囉
一個犯規如果由禁區外延伸到禁區內，係判12碼，呢1點係當年美斯禁區外比人鏟，碌左入禁區判12碼，巴迷用球例教大家既，所以馬路達呢球絕對係12碼
巴哥果球你都話有拉，唔連貫係因為佢一日仲有機會去都唔想輕易訓低搏12碼姐，到最後比人拉到打rugby咁，冇得再去咪跌囉，咁係咪因爲佢努力唔跌反而唔值得比12碼？
碧基果球我冇話你輕輕帶過，我話條片輕輕帶過，仲有拎黎同波歷克果球比就一目了然
波歷克果球係0距離波打手，根本冇主動動作，如果呢球要比咁最後1秒波歷克射落人地隻手果球都一定要比，但你見我冇講過果球，我覺得呢2球都係唔比12碼比較好
最後你都係想講黑唔應該有果張紅牌姐，紅完之後上面先落order 要做野得唔得？根本果年成個uefa都放風要巴塞拎嫁啦，d高層2-3日就出黎9up1次巴塞幾好幾好，呢個都係黑人憎既原因之一，你咁好波點解唔堂堂正正打過，成日用埋d旁門左道，圍球證，掂一掂就跌，場外拼圖王.....講真你係疤迷你自己睇路啦，美斯退役之後巴塞1定有排還

Haters gonna hate
講乜野理性啫，只會惹仇恨

Thank you

當年我未睇波更加無上高登，但如果係好串既話的確係黑人憎既

個球証唔係自己都有認同埋坐左監？

球證認冇用嫁，隔離post d巴迷話唔係就唔係

其實係車路士黑，巴塞算慘

送埋比你啦，禁區外犯規合法判12碼

熄左電腦，電話打得好慢

馬路達果下佢成個動作係左右咁郁而唔係前後
佢亦無衝力向前，alvis都係見佢禁區外先夠膽用手抱，一入少少已經縮哂，係咪12碼唔一定

巴哥果球係有拉，但拉完佢其實佢無選擇即跌，而果下拉亦唔影響佢之後控球果下，繼續去已經係比緊得益
放哂手之後佢先再控個波，慢鏡好明顯睇到佢控甩左先跌

如果依個係100% 12碼，咁又係咪代表每一個係禁區被侵犯完，佢都有機會可以跑多幾步控多下起埋腳，唔入先再跌，咁樣有二次機會呢？

另外你話紅完上面先落order, 但好多‘錯判’係響紅之前出現

點解美斯退役後巴有排還？

到時得番d垃圾

第一
一個全速直線跑緊入禁區
一係係禁區邊做左右既晃動
唔同既情況啵

第二
我認為係錯判，依球應該係罰球唔係12碼

下？班垃圾都屌打賤種5-1？

佢有認自己吹錯
無認黑哨
無坐監
繼續吹到2013年先退休

你條片d判決唔係順序嫁大佬
至於其他我已經唔想再同你討論，得益規條係咁用既咩？我大發慈悲唔判12碼比你繼續帶波？
有冇衝力竟然係判唔判12碼既理據，而唔係睇比人抱跌(係抱跌呀！)既地點係咪係禁區，咁是旦啦你話咩都好

我有話賤種唔收皮咩？

但都係果句，當年無var,咁貼12碼線咁高速既運動
錯判係合理

巴狗小花迷logic係要所有人認同小花係史上最強同無黑哨否則你唔sick ball

Anelka 插水？
好明顯係Abidal 有動作跟住失平衡喎

關咩事？無美斯巴就收皮？清你FF太多了

收皮啦淨係黑呢場咩 北京電視機只係引發地球聯合軍一致屌疤咋 咩圍球證未開角就十二碼 個期啲疤仲串到仆街 擺明贏鳩硬咁

每幾年又見一次呢d post

我唔覺得呢球係錯判喎，當年巴迷講到頭頭是道，只要犯規動作延伸到禁區就係12碼，不過唔知點解同一條條例又唔適用喺馬路達身上姐

佢想講果個應該係日韓世界盃吹意大利果場, 好似後來發現個球證屋企有白粉同一堆銀紙比人拉左

認左肯定要坐監，你會唔會認？

睇返個次序，無睇錯既話除左碧基手球，其他都係紅牌前出現

抱跌果下完全係馬路達向前跌，犯規果下係界外，
有無衝力係解釋緊你所講既禁區外伸延到禁區內。
你睇慢鏡，alves縮哂手，犯規方向亦係向左而唔係向前

我唔係讀心，純粹陳述返事實

圍球證未必係巴塞發明但真係由佢發揚光大, 加泰隆尼亞國國粹

解釋下點解巴落後一球
安歷卡插水 紅牌罰下艾比度
係唔係球證唔記得收左錢忘記左自己係黑哨
解釋啦係唔係解釋唔到靠屈就得

你老味就禁區外

賤種最識誅人心啦
賤種講到咁實牙實齒
直接拿過數收據出來啦
已經講到知道左佢收左錢
講出來要坐監呢個程度了

算啦過去嘅咪由得佢
宜家行得正企得正咪得

點樣禁區外呀？

依個完全係角度問題，馬路達隻腳係空中唔係係地
再者，你咁無禮貌我諗我唔會再回覆你

依張圖你係假膠定點我真心笑左

上一張圖都好d，但依一張由個被侵犯球員到個波都唔係禁區內 我唔係話佢無入過禁區，但你搵圖支持自己都搵好少少

所以咪比埋另1個角度你塞住你把臭口囉！
講禮貌！垃圾疤最撚鐘意扮君子，自己得益就係無可避免既誤判，大家都唔想既。我係冇禮貌粗人一個呀，起碼堂堂正正好過你d偽君子

隻腳踩撚住條線都話禁區外又話凌空

其實我本身直頭一開始都唔知添，當時都無睇波
但就算依家，每一次巴有任何得益都見到北京電視機
一個星期見幾次

而我睇返，我真心覺得未去到‘史上數一數二’黑

隻腳踩住條線你sure叫禁區內？

球皇美斯禁區外比人鏟完碌入去都叫禁區內犯規，咁我想知踩住條線唔係禁區內。
你sure踩住條線唔係禁區內？

點解*踩住

有冇source
第一次聽話佢坐監
淨係google到佢最後2013年退休而家撈心理果邊

當時就算無黑哨巴都係強到離哂譜
地球聯合軍嘅出現就係因為大家都想求其有隊波砌得低巴就好
情況有啲似宜家英超嘅曼城
除左曼聯迷之外好多其他迷都想利砌低曼城攞冠軍

欣賞下呢條傻鳩朗迷精彩讀心技術先講啦
同呢d柒頭辯論真係愈辯愈弱智

關於美斯果球請睇返#65 #70
我既觀點

第二，踩住線sure唔叫禁區內

呢場黑到平時啲巴迷都唔敢攞番出黎講 樓主仲想平反

有親咩球證錯判都一定話係球隊過錢
明明到今時今日淨係得電話門係真係查到有比錢黑哨
根本就係啲球證吹得柒

咁你點解釋球例話個犯規動作延伸到禁區內就係12碼

點呀契仔，你搵齊你d老竇未呀？
屌巴就係蝗，屌過你老母就係你老竇

呢場波係教科書式黑哨架啦

咁你點解釋到你咁弱智啊蝗狗

我諗依條球例係同踩住條線無關係

例如依球如果alves一直攬住馬路達直到佢跌落禁區都繼續攬實，就係伸延到禁區內既犯規
但好明顯alves見馬路達上身一想壓入禁區即刻放哂手舉哂手

得唔得，我有話肯定？
我唔肯定佢有收錢，正如你都唔肯定佢冇收姐，有咩問題

話你係支那蝗啊蝗狗

咁你拿過數證據出來囉
舉證責任在於你 唔係就係無的放矢
賤種節省少少啦捐番入你老母個系咪唔洗出醜囉

係咪讀心唔緊要，都算一個合理假設既論點

但你話紅完上面先落order, 但好多‘錯判’係響紅之前出現，咁就好矛盾

每年都走幾隻疤狗仔出黎話冇問題
除左2002世界盃之外 你幾可睇波會見到堆球員嬲撚到追住個球證鬧 完場對住啲鏡頭屌 同埋成堆高登仔組成地球聯合軍 重有 睇你啲judgement我就笑左出黎 睇多啲波再出黎鳩up啦疤狗仔

舉證睇得tvb多？
醜極都唔夠你亂屈人支那蝗啦，咁你講支那蝗有冇舉證呀？舉唔到又唔見你縮番入去你老母個西度？
入黎記得敲門呀，個西放緊我條j呀契仔

首先話人黑哨
跟住話無證據
再話番你都無證據證明唔係黑哨
賤種真係on9到
笑死人了

契仔你舉到證未

原來唔洗證據 大家明白了

你舉到證巴塞有過到數
我即刻舉到證你係支那人

咁你舉到證證明我係支那蝗未？
冇證據就要縮番入老母個西度嘛，仲唔縮？

堆球員嬲撚到追住個球證鬧 完場對住啲鏡頭屌 同埋成堆高登仔組成地球聯合軍

都唔代表黑哨

你縮到入你老母個閪度我帶你去月球旅行都得添，on9仔

呢場係黑架啦,你無睇全場好難同你傾...

不如唔好無意義對罵？

真係搵唔到，聽日起身再搵下

賤種蝗真係特別愛跟人口水尾
你自己係度叫囂話巴塞係黑哨
你拿到證據出來 我咪拿到證據出來囉
咁簡單死賤種咁都唔明？

無證據啊傻系賤種惱羞成怒啦

簡單一句啦不如，我幫你總結埋
冇證物證明球證有收過錢，就唔可以話係黑哨，最多只係誤判多
Ps:有證物拉左人啦，仲有得你討論咩？咁以後大家都唔好話人黑喇，除非有1日有人比人拉左啦

唔係，主因係誤判兩邊都有，而兩邊既誤判都好影響個賽事，而唔係一面倒既誤判

系，系你老尾咩閪都唔撚識，邊個支那呀而家？
笑住都比人話惱羞成怒都係第一次

你有冇睇過場波

屌你老母臭閪仆街冚家剷

講完

你咪係支那囉傻系

無睇full match，但睇哂所講‘好唔合理好黑’既時刻

如果係真係咁黑就神屈個12碼比巴喇
除非個球證知小白入硬姐

第一 當年柏天尼做主席年代，疤打歐聯幾乎場場有得益，加埋呢場北京電視機，先會拎佢同南韓單野比，當年有睇開就自然知道個氛圍

第二，判左張紅牌就可以唔係黑哨？你都幾易呃

上面有條on9 仲話拎證據，我而家屌南韓黑哨係咪又要拎證據呀。傻鳩咁，你係香港睇波ja,叫人拎證據，黑唔黑大家有眼睇，死疤想洗底，食屎啦

講緊小白入已經係92分鐘，唔係82分鐘
係咁黑晨早80分鐘就比個12碼唔洗咁驚心動魄喇

岩啊唔洗證據
所以賤種蝗場場都係黑
大家都有眼睇

第一未睇波唔知
淨講依一場

第二個point 就牽強d,除非你話臨90分鐘/領先幾球先紅 or 紅完吹返d12碼比佢
如果唔係都幾難解釋’黑哨‘
黑哨本身就係話吹d有利既雞

又出擋箭牌

呢場波仲難平反過64呀

唔洗證據 用眼睇就係證據
係唔係想做怨婦

認錯判唔洗坐 認黑哨要坐
黑到要出來認錯判 就知道佢黑得幾勁

係 一定要證據
咁你唔好再話皇黑了 證據呢

隻眼睇到唔當證據？

仲唔夠多對疤有利既雞？
你眼花呀？吹張紅牌當冇事呢d 黑哨真係易做

而家全場得你話要證據咋傻西
跟返你思路諗黎回又唔岩心意？ 係咪你自己都覺自己戇鳩

照你咁講 當年韓狗攞左張紅黃牌係咪就冇可能黑哨？

好精彩

或者我講下 有冇收到錢應該去到個球證死咗都冇人知 但係肯定嘅係呢一場既哨的確吹得唔好 無論係泰利 恩尼斯達 定係球證都覺得成場波吹得唔好 而場波既判決係冇爭抝地影響哂場波既結果 巴塞亦明顯係較受益既一方
但啊巴打 巴塞有多啲受益 漏吹好多車仔十二碼 判決偏坦巴塞都唔代表安歷卡嗰球唔可以畀紅牌就好似有個人十惡不赦 無惡不作 都可以好錫佢屋企咁 球證下下黑車仔都唔代表佢唔可以吹錯番張紅 尤其個球證係鳩吹
另外fking disgrace 呢句係杜奧巴對球證 因為有4球係漏判（可以睇番09年 mirror,the guardian,telegraph報導 ，ebidal 紅係dubious,但4球漏判都係事實）所以disgrace係指個球證執法差 champions league semi final既執法應該要係高 唔應該有咩錯 甚至出現幾次錯 令贏變輸 disgraceful 在於唔係實力唔夠人哋(甚至係93分鐘之前巴塞係連一球中龍嘅都冇) 而因為咁差嘅執法而輸 你諗下嗰4球只要有一兩球係有畀12m 車已經可以secure埸勝利 係咁樣嘅情況（球證嚴重錯誤+歐聯大賽)底下 點會唔令人遐想球證偏幫巴塞？ 同埋咁嘅情況底下佢一定係數一數二嘅黑哨波 （你試吓喺港超有一埸咁同樣嘅黑哨 但唔係淘汰賽 唔係歐聯 唔係大球會 who fking cares? 去得嗰啲大賽事執法水準就要有返咁上下高
希望可以幫你理解另外唔洗bold 字體嘅 larger fonts wont make ur ideas more persuasive

禁區線係計禁區一部分

其實成日都會有球證出黎認話判錯，根本錯判係成個足球界都唔係好罕見既事
前幾日意甲先向ac道歉，仲要係有var情況

好撚on9，繼續撐喇

最記得有球12碼，maluda係禁區畀巴狗撞跌，球證判返出邊

嗰時睇連講波佬都屌鬼

成日？ 一年一單咁上下

一隻就應該真係想討論嘅
另一隻就出黎鳩吠出醜

好記得車仔最尾拎到一屆，柏天尼條撚屌合照黑晒面

巴狗黑過幾屆，一齊慶祝幾happy

好長，希望無覆漏論點

前面認同，個球證得衰，巴亦得益而晉級，有錯判。但都係果句，我認為未去到史上數一數二黑

中間你好大段比喻，唔明你意思

但12碼真係真係100%要判其實只有兩球手球，其他果兩球唔係100%要判

你提出既報紙亦都係全英國既報紙，本身就有立場唔出奇，如果你提出既係西班牙報紙（非皇喉舌報）就有說服力好多

十二、 犯規及不正當行為
一、球員有下列犯規之一，應判由對方在犯規處，罰一直接自由球，防守隊球員在本方罰球區 內違反則判罰球點球(12 碼罰球)。

咁不如你條撚頭講下有邊幾場可以黑得過呢場啦
屌你老母北京電視機都想平反

請提供source

條友太明顯假膠
又話當年未睇波
post條link主旨係幫疤係咁兜
但d剪接又cut頭cut尾又盛
明明球球都無乜爭議一定係判十二碼

依個情況根本好灰色地帶

犯規處—-禁區外，佢隻手係出左禁區先拉人
個人一部分係外，一部分係內，犯規既地方係外

史上最黑唔洗討論
絕對係2002南韓狗

如果佢一打人就拎紅，場場拎4-5張紅，我諗無人話黑哨掛
亦解釋點解2002無紅，2009有紅

佛朗哥殺人主席果場？

麻煩睇返#68附近既留言有討論過

佛朗哥有晒證據控制比賽親蝗岩唔岩聽
夠唔夠黑？

岩啊,加埋韓狗,史上三大黑哨囉

防守隊球員在本方罰球區 內違反則判罰球點球(12 碼罰球)。

咁都灰色 你話巴塞條友踩住白線 都可能係灰色地帶
但巴塞條友企左係禁區 重死撐

入波都要成個過左界先叫入啦
越位唔計手 計膊頭

其實使鬼討論，事實擺在眼前

我當全部波打手，咁點解釋馬路達嗰球？

好似一到六四，又有五毛出黎話廣場上面學生都有殺人，死左唔少解放軍，真係有相為證，係有學生死，都有解放軍死，如果真係叫屠城，點會又達姆彈，又坦克車，都會比你班手無寸鐵既學生殺死咁多解放軍？根本最多只算係軍民衝突

睇很出樓主係個啲鐘意成日去韓國嘅人

屌你老母 黑撚到咁疤狗仲想平反 你不如平反埋對AC角球都未開就判十二碼屌你死疤狗

你又話黑哨係吹有利既雞
咁唔吹罰12碼叫唔叫有利？
你咪on9啦

合理地黑鳩你囉

家陣打籃球咩 踩線當界外 你咪on9啦

樓主論點有晒立場仲扮晒理性討論駁唔到就話睇唔明，一係叫人拎證據 自己又唔拎啲出黎支持自己嘅論點
樓主拎唔拎到史上三場波係黑過依場呀
樓主覺得嗰兩球唔係100%嘅12m 有無例子係禁區入面咁拉跌人唔判12碼呀

你理性分析唔該就自己搵啲論據出黎證明下下下都我覺得xxxxx 根本喺度扮理性想洗底

樓主幾時幫埋希特拉平反

每過一排總有少部分賤種疤出黎歪曲事實同人講公平競賽 紅牌講黎講去得艾比度 從不提紅雲狗 國米 Pepe 堅持紅你一個影響大過比少起碼4個十二碼 咁撚樣都唔計黑哨 要幾無恥先話軌首回合多得益 自己先係受害人被逼害

以前高登班老疤迷都識做肯認下低威 有啲廉恥 而家個堆可悲

將來64平反到 都未到你北京電視機 教材式黑哨 收鳩皮喇

條片有啲講得啱嘅
例如紅牌呀 有啲睇唔清嘅handball係可以當誤判
但eto’o嗰球打排球咁嘅動作
咁都唔比碼點撚樣講得通啊大佬
舉撚哂手 反彈角度又唔自然 球口證係撚正隔離 根本無得拗

只可以話係有錯判，但唔係黑哨，當年睇哂兩場

巴迷真係垃圾中頂級

小學雞就咪出黎扮撚哂野啦

呢場都講冇

好嬲呀好嬲呀

呢場就一定黑哨,
唔係球證質素問題
巴塞球迷都應該引以為恥
無睇過就咪開post,
將來你睇番場波
你就會發現自己今日開post 幾咁丟架

哈哈

疤迷扮撚哂中立

佢地遲啲幫你洗埋底

段片垃圾到，指鹿為馬

都唔明搞乜要咁肉酸，一句明黑尻你，又霸氣又無得駁，係都要屎忽鬼咁扭黎扭去

好似死賤種咁屈番鳩人怨婦？

咁你駁到點解巴落後一球
安歷卡插水 艾比度被罰紅未
係唔係球證唔記得自己係黑哨收左錢？
史上最黑唔係佛朗哥踢唔過人殺人主席果幾場？
你敢承認係唔係最黑？
對拜無限越位入波？對利陰打到人腦震盪整斷人地主力手一張紅都無唔黑？
收啦賤種睇見你呢種弱智扮理性就覺得柒
畢竟賤種本身就成日雙標
唔記得左黑完人點屈利迷怨婦

年年都諗住洗底

唔係賤種年年都想洗人腦？

賤種疤狗又想反cup pktv
禁區內犯規仲得咩益 幾時都可以吹㗎啦

依家疤狗咪一樣咁串 有分別咩

樓主訓曬未？

呢個真
一日到黑都煩撚到仆街

果兩場車狗黑到西咁

唔撚係啊 呢場都想洗底 咁過多幾年許志安都可以洗到底

成個體育台見得最多就係班巴狗點踩牙朗 勤力過返工

有少少禮貌唔該

根本e d post係0成本平反
今次柒左，下年搵第二隻疤狗再平反

同埋咁多年黎總會有一兩隻特別on9同出位既疤狗

Non existent penalty

補充 唔係講緊樓主

冇睇就縮返入你老母個閪啦

北京電視機

世界第一黑哨同當年泡菜齊名

都想洗底
疤狗，你地含撚啦

唔撚係呀…呢場都仲要咬？

追晒post一路都講緊係史上數一數二黑喎講黎講去都係依單同南韓狗嗰單 搵唔搵到多單呀

有無例子係禁區入面咁拉跌人唔判12碼呀

講真疤黑人憎唔係第一日嘅事 地球聯合軍都係因為疤而出現唔好亂屈人地係咩球隊啦 根本咩球隊球迷都睇唔過眼啦死疤狗咁撚樣想洗底

企開D啦垃圾疤狗

咪係，疤狗不知所謂

上面仲有隻唔知係咪樓主分身定點入黎亂吠
一個扮理性一個係度亂鬧人 唱雙簧

事實上真係史上頭3位黑哨

唔出聲都小左好多人提
係要拎出黎柒 駁你老母咩駁

蝗狗你盲架無睇到我寫佛朗哥踢唔過人殺人主席例子？
你敢承認呢場唔係史上最黑？死蝗狗
講啊問你承唔承認啊？
你厚臉皮可以話唔係有晒證據歷史記載

企開啲啦傻閪疤狗我就算認係史上最黑 北京電視機都係史上頭三呀屌你老母
樓主都係討論緊史上數一數二 你無啦啦自己係度講最黑 做乜鳩呀盲嘅唔好出黎行下 仆死你呀

另外仲未答
有無例子係禁區入面咁拉跌人唔判12碼呀

樓主講史上數一數二
賤種黑哨第一 南韓第二
按你邏輯
咁北京電視機第三
咁你發咩言啊on9
賤種無邏輯到呢個程度真係可怕
難怪係公認賤種

咁樣咪判囉死賤種

宜家最新講法係車路士黑疤

3場都黑到仆街，最好全部仆街死

利申阿狗

上嚟連登想認真討論已經錯哂
呢度得一人叫囂百人和應（正/負皮）

碧基手球果球，球證直頭企係面前望住都無吹，肯定無黑哨無犯規啦

你都on9，成場波黑到仆街你同我講誤判？我祝你冚家仆街都係祝福説話黎，唔係鬧你

無睇就收聲啦，有睇全場既冇可能會覺得場波唔黑 死疤狗

同意
利申車狗

又然 洗底成功

有埋解釋，識唔識英文

點解年年都會有啲死疤狗想洗底？
嗰陣基本上吹行晒疤狗一定要入決賽
再加上柏天尼唔想歐聯變到足總杯咁 又係英超內戰 (上年曼對車 四強三隊英超)
另一邊廂 牙朗嘅曼聯已經贏咗阿仙奴入咗決賽 柏天尼想變成美斯對牙朗
嗰陣基本上係第一屆地球聯合軍形成 決賽曼對疤 連啲車迷都想曼贏 你就知有幾撚誇張喇
個陣疤狗 上至高層球員 下至球迷 全部都賤撚到仆街
佩奧爾笠波衫 沙維最後一塊拼圖論 圍球證 球迷不可一世
串撚到仆街
你依家求其喺疤區捉幾件出嚟 (弱智唔計) 都唔會有人敢講呢場 依加蝗/朗收皮 唔代表你可以洗到底

個垃圾會選擇性睇唔到你呢段

屌你入到四強已經串到馬撚，仲想洗底

樓主瞓醒未

大把疤狗夠薑講啦，之前土方都試過，係衰咗啫

唔該幫幫手平反埋六四

擺明係當年巴塞太勁
加上香港人鐘意乜鳩都反
又咁啱黑鳩杜奧巴講晒粗口 懶係激情有鬥心
先會成班所謂地球聯合軍一齊話巴塞黑哨姐
你見摩狗呢啲悶撚波都有fans 都係呢啲時候多人鐘意

班疤狗真係年年都出黎洗底咁撚無恥嫁喎

今季疤未拎歐聯某啲疤迷已經開始串到仆街啦,上親波台第一頁一定會見到抽朗/吹奏美斯post,永遠都係嗰2,3件疤開,仲勤力過巴塞官方pr

最後真係3冠嘅話不敢想象,到時應該惡過共產黨

蛆蝗今季歐聯未出局前都惡過共產黨架啦
日日貼啲屍柒飛機文打丁
人地點美斯飛機文就人形蜈蚣話人冇鬥心唔敢挑戰又剩
跟住又扮晒嘢話咩反美斯迷唔係返美斯

黑到咁都話唔黑真係痴撚線

其實你自以爲最有嘅力個point都係張紅牌，但人地私底下點deal我地點知？樓主單純到覺得一定係巴塞贏波跟住收錢咁簡單？
預先deal好巴塞可以有10次得益得唔得？3次走甩12 碼嘅機會得唔得？為左黑得無咁明顯，巴紅一件最後贏波嘅話個球證收雙倍得唔得？
人地私底下傾好晒條件，球證每做到一項就收錢有咩出奇？

根本成條事就係車狗借題發揮
俾人絕殺嬲到爆搵嘢講
試下最尾係垃圾車入決賽
邊個得閒理巴塞錯判定黑哨定球證水平低

真好笑,你啲好疤打自己都認咗黑,仲喺到死撐

使唔使cap埋圖俾你睇邊啲疤迷認咗,等你返入去疤post屌柒佢地

好呀 等你貼咗先講啦

係喇喎,我貼完你記住屌柒佢地cap圖俾大家睇

到時唔好學你地個醉右走數

而事實上要做黑哨嘅話一定係以條件式逐項計
以當年巴嘅實力要贏任何一支球隊根本一啲都唔出奇，如果巴贏球證就收錢個球證咪好好賺？你估後面個老世有冇咁on9?

反你班垃圾疤狗反左好撚多年啦
怎樣才算贏疤狗聽過未呀

為免下年又見到疤開返咁既post

長推呢個算了

我仲支持緊樓主的 請繼續拎返開頭份鬥心出黎

想問下有結論未

唔覺有咩問題
係啲人唔抵得巴咁勁先咁講

個人覺得呢場雙方都一堆誤判（巴比較得多益）
所以要話巴黑不如揾其他場嚟講，反正大把貨
例如對ac未開角球先判12碼

收到風樓豬仲搵緊full match

ching不如幫幫手

🥺

想問今年洗到底未

話左你班賤種疤狗年年都想出黎洗底架啦
疤狗黑哨都人所共知 年年蝗柒就衝出黎搏洗底
仲想將賤種個名瀉比蝗 蝗係賤唔等於你地唔係
你班賤種年年都拎依場出黎講想洗白自己
係洗白到就唔洗年年都出黎開post啦
賤·種·疤

未睇過北京電視機鐘意疤正常既

咪由佢地講
今年有晒VAR贏得心服口服

今年贏都唔代表當年唔係黑？

黑咩？球證出錯入巴數？

呢場野咁經典 點會搵唔到full match睇
咪諗住扮中立扮理性就想陰啲陰啲洗底

呢半打12m淨係計最後波歷克個球已經冇得拗
光頭佬企咁近明明望住都轉身就跑

話紅錯左疤 個球證想補鑊
就更加唔合理 咁樣叫補鑊即係一錯再錯
更何況一球就補鑊 要補到半打? 屌你啦死疤狗

平行時空

車狗一日未死清光 你都唔使旨意洗底

你班賤種疤真係搏人地唔記得wo
上季蝗頭半季柒果時你地唔惡過共產黨?
拜輸比蝗果時你班死疤狗走去拜post教人地拜迷去小拜啲球員
你班賤種又好高人格咩 躝啦死賤種

賤種疤狗又想洗底北京電視機肯撚定史上最黑 黑撚到去人地主場 死韓狗都係自己主場

洗底褲就有

疤狗

不如講下邊場黑得過呢場

😅

?

🤔

樓主幫死疤洗到底未

樓主跟左疤狗翻屌奶星？

無，仲要係大幅拋離嗰隻

正呀

想理解下樓主腦構造發生咩事

夠鐘起身洗底

屌你老母啦死疤狗扮理性

係

樓主開膠po之後又扮弱智

賤種迷今日理解完未？

想理解下琴晚發生咩事多啲